同佢係ig唯一嘅合照都冇埋

啱先心血來潮㩒咗入佢ig(已經三個月冇睇過 )發現唯一一張合照都冇埋.....依家個心up住up住 點解要咁手賤...

del咗個ig，一天光曬

唔Del點搵食啊

留返拜山用咩